有冇倉鼠領養？

自己養緊一隻小露寶
所以都比較想知有冇小露寶可以領養
其他倉鼠都歡迎討論

附上倉鼠圖三張

湯圓

食緊提子乾

想逃走

b仔

琴日買返黎，今日走左
依隻係好乖，可以上手既小露寶

Me

倉鼠呀

新工點呀你

都未返

做咩咁既樣

推

我想領養

尋日買今曰就死係點做到

me

你個籠好似細左d喎 定出街籠
佢地一世就起個籠入面
盡自己能力比最大佢

同埋唔知你係咪想養多隻一齊養
後期加入 加上咁細個籠 好容易打交
唔係就當我廢up啦

你想養邊種？

我都想知
唔知係咪病左其實，佢琴日突然好眼訓，之後訓左就冇再醒過

知道

佢地兩個分開養架
如果真係一齊養點會咁細個籠

真倉鼠

胖胖鼠

肥肥鼠？

你個籠真係好細 我屋企都養咗兩隻銀狐，用三層籠，但佢地都會爭地盤打交。倉鼠係應該要俾多啲地方佢地

養緊大鼠
不過想養去買啦不如

肥肥鼠據聞有好多都係普通品種，只不過係有肥妹肥仔既潛質抽左出黎改名做肥肥鼠，賣高d價

我唔係一個籠兩隻呀

熊仔鼠？
領養唔好咩？

尋日買今日死

領養我覺得好難建立感情，以前都有養過，由細養到大果D會認到人，同埋你有要求品種，去買最快
不過記得做個有責任感既主人 唔好棄養

其實應該琴晚半夜死

係咪龍貓
我見依d跳得好勁

但領養唔係都有d係細個架咩？

我知道呀！我唔會

有冇邊間倉鼠店推介？
走左個隻小露寶就係係旺角龍貓到買

係
記得到時放上來睇下

冇問題呀
有冇邊間倉鼠店推介

龍貓樂園正仆街
個阿嬸同嗰幾個女仔態度勁差
對啲小動物好差
我第一隻小露寶都係龍貓買
兩個禮拜走左 嗰陣好大打擊
以為自己養得唔好
但上網搵完間野之後先知個朵咁臭
不過之後喺I love rabbit買左一隻小露寶 一隻小賓女
Miss rabbit 買左一隻布丁
領養左一隻紫倉
四隻都養到而家肥肥白白 咩事都冇

入新環境係容易壓力大搞到濕尾
樓主仲要起勢拎上手玩

根本就係，我年幾兩年無去過哩間野
自從上次去過見到個倉鼠箱入面有幾條死屍
其他倉鼠仲食緊，我同個阿姐講
佢串串共咁好似話我你又唔買，關你咩事咁。
啲新鼠到貨又好似玩具咁，拋番落個箱度，隻隻都係咁，都唔知會唔會跌傷啲鼠鼠

未必嘅
我試過隻鼠一返嚟即刻屙爛屎
應該係濕尾 兩日就走左
之後返去舖頭諗住問下啲店員
點知一睇成缸鼠冇哂
明明前幾日成幾十隻(唔係旺舖 一定唔會賣得咁快)
我估應該成缸一齊濕尾死哂

所以去愛協領養啦
鼠店好多病鼠 有d甚至近親繁殖變弱智鼠

我次次去都迎住迎住會有倉鼠屍
但我又唔係幾睇到有
龍貓入面啲鼠超細粒
問佢就話一個幾月
但係我自身經驗睇就應該得兩個禮拜左石

太細唔賣得比人架，抵抗力好弱，好易受感染
佢地緊係同你講，細細隻養可以養耐啲
得意啲，但其實好多買左番去，唔夠一個月就會死

推薦instagram @hkvxv
好方便
我隻紫倉喺度領養 一開頭係惡少少 而家好乖
不過有時啲義工啲對答會九唔搭八
試過問野條友講野1999
叫人入數hold鼠 話如果唔入數啲鼠會好大件事
我真係
不過呢啲都係個別例子啦
如果有心想領養就ig開update通知
因為啲鼠好似都幾搶手下
有時會有兔同天竺鼠添

恐嚇殺死d鼠😵

死啦
我前幾日先起好似係龍貓樂園買左隻奶茶 好驚

留意下佢啲屎有冇爛

咁又無
暫時幾好 食得訓得玩得屙得
不過少屎少尿
雖然都知旺角d鋪唔係咁好
但係見佢d鼠放入面唔使日曬雨淋 以為ok添
之前個d都係領養 希望今次會有好結果啦

直條籠唔會安全Ｄ 咩？

有人話會卡腳
我就覺得透明籠好啲
你又睇得佢清楚啲
佢又唔會出意外

啱啊
又可以0私隱
所以我個籠係起淘寶訂既亞克力缸

呢隻唔係龍腦嚟架咩..

龍貓

上 facebook search 「鼠鼠之家」好多倉鼠等人領養

我都有一個
不過啲污糟野成日sip落啲lah度